你班窮撚癲夠未，香港既私樓有六成係供斷

就算樓價跌到零，全香港人失業，佢地都有屋住，唔洗自殺唔係輸家，除非真係打仗WW3港幣變廢紙，否則根本係好正常既事

按左幫個仔上車果d點計

港紙使鬼Ww3先變廢紙咩